\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\title{LAPORAN PEMBELAJARAN ORACLE ACADEMY VIRTUAL STUDENT DAY}
\maketitle{Ravi Rahmatul Fajri}
\caption{1184040}

\begin{center} 


\end{center}

\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\maketitle
\section{Membuat Aplikasi Akademik Sederhana}
\subsection{}Buka email dan lihat apajkah ada pesan yang masuk dari oracle application, selanjutnya klik link environtment.
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{0.JPG}
\end{center}
\subsection{}Login dengan wordspace, email dan password yang telah, kita buat tadi, jika belum dibuat maka buat terlebih dahulu
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{1.JPG}
\end{center}
\subsection{}Pilih App Builder
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{2.JPG}
\end{center}
\subsection{}Pilih create untuk membuat aplikasi kita 
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{3.JPG}
\end{center}
\subsection{}Pilih from a File 
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{4.JPG}
\end{center}
\subsection{}Upload File yang atau data mahasiswa nya
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{5.JPG}
\end{center}
\subsection{} Beri nama Table Owner dan Table Name, lalu next
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{8.JPG}
\end{center}
\subsection{}Beri nama App Akademik Sederhana, lalu Check All
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{9.JPG}
\end{center}
\subsection{}Tunggu beberapa Saat
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{10.JPG}
\end{center}
\subsection{}Lalu Jalannka Aplikasi 
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{11.JPG}
\end{center}
\subsection{}Lalu Login dengan email dan password
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{12.JPG}
\end{center}
\subsection{}Applikasi selesai
\begin{center}
	\includegraphics[width.2\textwidth]{13.JPG}
\end{center}
\subsection{}
\begin{center}Berikut saya cantumkan Link  https://apex.oracle.com/pls/apex/f?p=57544:2:733352813864909::NO::: 
dan Username : ravirahmatul@gmail.com Password : Asus091099
	\includegraphics[width.2\textwidth]{14.JPG}
\end{center}

\end{document}

